鐘意新外觀而買左X既你, 係咪屌左出聲

第3年用M額, 出隻牛屎綠當新野
機背三眼柒撚到
想點撚樣呀, design係咪唔撚駛做呀屌你老母

唔係咁先開心咩，2年前買deaign到而家都無變，可以扮新機。
利申：垃圾屎用緊大陸機Oneplus

買得X其實都係想玩新機型心態, 呢幾年完全無換機動力

牛屎綠

等再有外型新突破先會再換

Apple要搵錢滿足股東
同一個模用足四年先搵最多錢

11 都唔掂. 粗邊 M額,
屌佢它味, 根本重池過 8 仔 .
買一定係買 PRO .
一係唔好買.

留返買iphone嘅錢買i watch啦
咁出法遲吓分分鐘勁過iphone

留名兩年後鞭屍，次次出新都話柒，過兩年又話行得前

IOS 完

留名